油雞飯到底係海南雞飯定豉油雞飯

豉油雞飯
海南雞飯

本身就倆樣野嚟，投你老母票

講緊個名點叫呀 懶撚醒咁

蔥油雞呀

蔥油雞係第一樣野黎

你去茶記，連鎖快餐店叫碟油雞飯都俾豉油雞飯你啦

你on9遮，竟煞可以唔識分

d on9乜柒都投一餐

所以先要問你

未撚聽過海南雞飯有人嗌油雞飯 on9

樓主唔知邊度人
第一次聽到人會搞亂

當然唔會係我搞亂

港女笑乜鳩

油雞到底點樣同海南雞扯上關係

你去叫一次咪知 唔好喺度柒
咁都問得出 小學都識啦
你衰撚過兒登

唔識都Google 下
兩樣野都唔撚同
投咩撚

屌你老母啦 你問下啲小學雞睇下識唔識
唔撚知頭唔知路唔好衝出黎柒啦
發表下當我問？

無人逼你投

樓主咁嘅智商
低到真係可憐

打波到底係打籃球定踢波

講幾句就可以知道人地既智商

歡迎開post